狗義工"蕃薯兵團"開fb page上報吸光環籌錢 實質虐狗任由狗仔被咬死強姦

狗義工：Kei Lam 阿基 (花名：薯爸）
黃先生

人物背景：
薯爸與黃先生同住

薯爸開設Facebook page "新蕃薯兵團" (前名：蕃薯兵團）吸光環

薯爸曾接受E 週刊訪問

事件：

黃先生罪狀一：餓到狗仔咖啡妹皮包骨

黃先生寄住在薯爸家中，養了兩隻雪橇犬Chivas和Rosee、一隻貓。其中Rosee還是在個半月前才由黃先生領養回來。另有一隻松鼠狗因為年老，已於今年2月左右病死。後來，黃先生領養狗仔「咖啡妹」，大半年後狗仔變成皮包骨，嚴重營養不良。知情人士指，黃先生已經失業幾個月，甚少餵自己所養的貓狗，「試過因為薯爸兩日沒回家，結果兩雪橇犬兩日都沒有吃到一餐」，而那隻貓也試過三日才餵一次，貓砂亦十日不換。

近日，薯爸的狗B亦被狗咬死，事後黃生稱因為睡覺沒察覺，結果薯爸趕黃生出屋。

由於咖啡妹出現嚴重營養不良，於是由義工Iris帶回照顧。

義工 Iris表示，曾在「咖啡妹」出院後報愛協，但愛協職員稱由於黃先生有帶狗看醫生，故難以作出控告。

繼咖啡妹在今年4月底由義工Iris接走外，現時兩狗一貓都已救出，其中Rosee由義工暫托，而Chivas則返回前主人身邊。

薯爸罪狀一：

多隻狗仔妮妮，Lucky起佢照顧下死左！

轉載from fb受害人sunny cheung

大家好，我今日要公開妮妮既身世！2016年6月，因為一個村民話要棄狗，一鄰居係facebook出貼搵領養，之後薯爸話可以接！

鄰居好開心同我講話佢好好，好出名愛狗，收流好多浪浪，佢地有個page叫蕃薯兵團。

於是我地就相信呢個人，薯爸就接左第一隻狗，即後來既Diana!

隔了個幾2個月，應該係8月頭，村民ee又話執到一隻狗B（大概3-4個月)受傷被綁到頸流哂血，於是去睇左獸醫已醫返好，由於ee屋企已有好多貓狗，而且環境比較惡劣，所以就將狗轉托於薯爸，如果有人領養就出，冇人領養佢就接左狗仔做蕃薯兵團成員，本來都擔心佢太多狗所以希望揾到其他人領養，但都冇人問津，蕃薯爸就將佢列入左兵團成員之一，佢叫做妮妮！

就係咁，一路到lucky事件發生，我開始擔心妮妮，我有問過薯爸妮妮絕左育未，佢話有，我就天真地以為妮妮會安全。直至發生咬死狗B事件後，有人pm話我知：妮妮已經死左！！！

妮妮係有左，生左幾隻BB，之後全家死哂！
有人仲send左好多妮妮生前既相俾我，佢個樣好無助，身上亦有疥癬！

我之所以托妮妮俾薯爸係因為姨姨度D環境好差，怕妮妮會全身皮膚亦冇＄帶佢睇醫生。

薯爸亦講過：係佢度一定三餐溫飽，有病會睇醫生，養到老！

但..呢個人究竟做左D乜，點解要害死可愛又嗲人既妮妮，仲要害佢全家死哂！！我真係好心痛，係我親手將妮妮送去俾死神！係我冇盡力幫佢尋家諗住有人收養就算！我既責任好大！我唔敢話俾ee知，我怕佢老人家自責，怕佢同我一樣失眠！！！而呢一個人，佢絕對唔適合再養狗，我唔想再有其他狗受害，唔想妮妮死左都冇人知，甚至連我都唔知佢幾時死，係點死！！

薯爸罪狀二：
利用狗仔Lucky 籌錢，但捐款去向不明，
而Lucky 死於非命

薯爸罪狀三：遺棄狗仔呀黃

薯爸罪狀四：任由狗仔粟米被大狗強姦，粟米既狗bb 亦通通被其他狗咬死

薯爸女朋友Ching Ching罪狀：
強詞奪理為薯爸開脫罪狀，推曬落黃先生身上

推 早排已經係whatsapp 聽過佢d事

d狗死曬

相片轉自薯爸前女友fb page "蕃薯兵團"

薯爸罪狀五：看管不善，狗仔summer 俾車撞死

薯爸罪狀六：不自量力，沒有能力和金錢卻不停接收流浪狗，
又死一隻狗仔咖哩

咬死晒？
屌你老母養唔掂但收咁多返黎玩困獸鬥呀
捐款就佢袋 狗就唔撚理 呢啲人唔死都無用
但依家仲有無狗係佢手 救走晒未

有d 係咬死既，有隻係餓到皮包骨，有d 病死，有隻衝出馬路撞死，有隻被遺棄

唔肯定依家仲有無狗係佢手

Kei Lam

狗仔矇豬生活情況：

垃圾

佢屋企細到仆街 學人收留咁多狗

幫你推爆佢

領養返黎，又唔俾野狗仔食？

薯爸罪狀：借狗仔矇豬患病籌錢

見到隻狗瘦到咁真係好心痛

疑似打跛老狗 海哥， 現時海哥下落不明

告到佢仆街

死狗名單：
珠珠
威威
粟米
咖哩
矇豬
summer

失蹤狗隻：
海哥 (被打跛腳）
呀黃

生還者：
咖啡妹（餓至皮包骨）

(有待補充）

仲扮愛動物

好慘呀啲小狗

薯爸終極罪狀：
放棄搵老狗 海哥，群眾壓力下圖搬屋逃避，
指責愛狗人士干預其家事

Push

可唔可以告佢虐待動物
之前搞到隻狗得返棚骨個單有冇人知點

咁耐先上到黎連登

薯爸死左既狗/危殆既狗：

推

直覺都知佢奇奇怪怪，著衫又成個爛仔，又紋哂身
點會可以寄養係佢度，做過訪問都係咁話